網民心中的好老婆人選 唐詩詠平易近人EQ高大熱入圍

若現代男人可以像韋小寶一樣能夠同時擁有七個不同性格，各有千秋的老婆，相信對他們來說就是最好的結果。當然，這件事是永遠都不可能發生的。橫觀網民們對好老婆人選的評價，大部分都是溫柔、會下廚、有氣質、性格樂觀有正能量，笑容好看，感覺能照顧好家庭的等等。以下這幾位女神不論是妝扮還是性格都有成為好老婆的特質，來年想遇上好人家的各位女生不妨參考一下。

好老婆人選：唐詩詠－情商高，平易近人

唐詩詠一直是眾多男網民心中的好女友、好老婆代表，備受網民力捧，更曾有網友撰文《有一種女友叫唐詩詠》來讚揚她為何那麼girlfriendable。唐詩詠一向給人斯文清純的乖乖女形象，說話很溫柔、對人細心、打扮清秀，完全就是帶去見家長，大家都會很喜歡她的那一種。私下的她很低調，但偶爾會展露性感一面，這樣反而更令人驚喜。縱然情路坎坷，但唐詩詠一直默默承受，從沒有公開斥責對方，男網民都說很想保護她！

好老婆人選：李佳芯（Ali）－個性獨立聰明

雖然大部份人覺得老婆聽聽話話就是好，但有一種男人卻喜歡向難度挑戰，喜歡不過份黏人，獨立聰明一點的女生，而李佳芯（Ali）就給人這種感覺。Ali雖然在戲中飾演過不少反派角色，但卻絲毫沒有動搖過她在網民心中的女神形象，這就是她的魅力之處。私下的Ali比起劇中的她更親和，喜歡小動物，人美心善，對人很友善，在Instagram上不時會展現出可愛一面，也許是這種反差感令網民對她喜愛有加！

好老婆人選：麥美恩－爽朗幽默，能成為你的開心果

不走溫柔甜美路線，女星麥美恩爽朗風趣的性格意外地也很受男生歡迎。若在google上搜尋麥美恩，第一位是論壇帖子「娶到麥美恩做老婆一定好開心」，亦有不少網民表示希望自己的女友也是這種性格。麥美恩說話直接不造作，經常將笑容掛於臉上，笑起時有一個小酒窩。她樂天幽默的性格，使她常與拍檔在節目上大放笑料，為觀眾帶來了不少歡樂，大家都說感覺與她在一起很放鬆，所有煩惱都能夠一掃而空。

好老婆人選：朱千雪－才貌雙全有氣質

朱千雪是2012年度香港小姐競選季軍， 樣貌打扮甜美，笑容可人，更在香港城市大學攻修讀法律博士，有樣有學識，氣質更是不在話下。網民都叫朱千雪做千雪BB，其觀眾緣甚佳，是少數男生和女生都喜愛的女明星， 在高登論壇上更不時會看到：「如朱千雪BB係你老婆，每天生活會點過？」等等的話題。雖然她在節目上展現出「麻甩」一面，但此舉不但沒有嚇走網民， 反而更被稱讚夠真性情，是大家心中公認的好老婆人選。

好女友人選：大隻肥絲

網民？邊度嘅網民呀？邊有人鍾意隻夾公仔爛臭流膿閪呀

平易近人咪個個男人都上得囉

講真
同麥美恩呢種女仔生活 一定無得輸
日日都好開心 😂

篇文呀唐姨自己寫？

負評給唐姨，扯埋Ali幫自己宣傳